呢一條問題，令到所有迫害手足坐冤獄嘅港共太監狗官黑狗警啞口無言....

呢一條問題就係:

請問拉一個人去坐監嘅最終目的係乜嘢?

？

做乜 "?" 我？

push

on9

智者